<?xml version="1.0"?>

<gnome-version>
  <platform>@GNOME_PLATFORM@</platform>
  <minor>@GNOME_MINOR@</minor>
  <micro>@GNOME_MICRO@</micro>
  <distributor-version>@GNOME_DISTRIBUTOR_VERSION@</distributor-version>
  <distributor>@GNOME_DISTRIBUTOR@</distributor>
  <date>@GNOME_DATE@</date>

  <description>
    <!-- SUN_BRANDING -->
    <_p>
Copyright 2009 Sun Microsystems, Inc.  All rights reserved.
    </_p>
    <!-- SUN_BRANDING -->
    <_p>
U.S. Government Rights - Commercial software. Government users are
subject to the Sun Microsystems, Inc. standard license agreement and
applicable provisions of the FAR and its supplements. Use is subject to
license terms. This distribution may include materials developed by
third parties. Portions may be derived from Berkeley BSD systems,
licensed from U. of CA.
    </_p>
    <!-- SUN_BRANDING -->
    <_p>
Sun, Sun Microsystems, the Sun logo and Java are trademarks or
registered trademarks of Sun Microsystems, Inc. in the U.S. and other
countries.
    </_p>
    <!-- SUN_BRANDING -->
    <_p>
Contains Macromedia Flash Player technology by Macromedia, Inc.,
Copyright 1995-2002 Macromedia, Inc. All rights reserved.
Macromedia, Flash and Macromedia Flash are trademarks or registered
trademarks of Macromedia, Inc. in the United States and internationally.
    </_p>
    <!-- SUN_BRANDING -->
    <_p>
For the avoidance of doubt, except that if any license choice other
than GPL or LGPL is available it will apply instead, Sun elects to
use only the General Public License version 2 (GPLv2) at this time
for any software where a choice of GPL license versions is made
available with the language indicating that GPLv2 or any later
version may be used, or where a choice of which version of the GPL
is applied is otherwise unspecified.
    </_p>
    <!-- SUN_BRANDING -->
    <_p>
Developers and System Support personnel should be aware that future
versions of GNOME may contain different applications, tools and programming
interfaces from those found in GNOME 2.0, 2.6 or later released versions.
    </_p>
    <p>
Copyright 2009 Sun Microsystems, Inc. Tous droits réservés.
    </p>
    <p>
L'utilisation est soumise aux termes du contrat de licence. Cette distribution
peut comprendre des composants développés par des tierces parties. Des parties
de ce produit pourront être dérivées des systèmes Berkeley BSD licenciés par
l'Université de Californie.
    </p>
    <p>
Sun, Sun Microsystems, le logo Sun et Java sont des marques de fabrique ou des
marques déposées de Sun Microsystems, Inc. aux Etats-Unis et dans d'autres pays.
    </p>
    <p>
Inclue la technologie Macromedia Flash Player de Macromedia, Inc.,
Copyright 1995-2002 Macromedia, Inc. Tous droits réservés.
Macromedia, Flash et Macromedia Flash sont des marques de fabrique ou des marques
déposées de Macromedia, Inc. aux Etats-Unis et dans d'autres pays.
    </p>
    <p>
Afin d'écarter le moindre doute, à moins qu'un choix de licence autre que
la GPL ou LGPL ne soit proposé et donc appliqué à sa place, Sun a décidé,
pour le moment, d'utiliser uniquement la General Public License version 2 (GPLv2)
pour tout logiciel où le choix de versions de licences GPL s'accompagne d'une mention
indiquant que la GPLv2 ou toute version ultérieure peut être utilisée, ou pour tout
logiciel où le choix de version de la GPL à appliquer n'est spécifié en aucune manière.
    </p>
    <p>
Les développeurs et le personnel de support système doivent savoir que les futures
versions de GNOME peuvent contenir des applications, des outils et des interfaces de
programmation différents de ceux qui se trouvent dans GNOME 2.0, 2.6 ou dans des
versions publiées ultérieurement.
    </p>
  </description>

</gnome-version>
